港台最廢DJ (25) - b返個人返嚟 夜夜斌州長新平台要加油呀

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係19年12月1日開始嘅第二台節目表

第一台

感謝東莞神起巴

二台專頁

晨光第一線 (凌王kity 走左之後沒更新)

瘋show快活人

Made in Hong Kong李志剛

騷動音樂

Gimme 5

Albert Au歐瑞強

敏感時刻

Ching祠堂

輕談淺唱不夜天

知識會社 家有愛寵

我是你的後援會

尋常事 認真做

學界超星道

周末有情人

自己人

Beautiful Sunday

teen空海闊

大韓旋風

2000靚歌再重聚

守下留情

開心日報

樓主電台都撈埋

聽開有感情

梳b$100

斌州長加油!!

今日無聽港台
晨光邊2個主持係直播室開咪??

有一句MISS 咗

:57 我睇你抄到幾時

呢個環節好易超時

梳b巴有冇睇live 青衣

雖然啱啱聽到 多bo but chania

淨係睇左袁國勇 依家冇睇

留名

冇左斌b 推得好慢

冇乜clown位

斌洲長嘅第一段新片出咗啦！

梳b $100 左未

好睇 但咁其實開頭黃宗堯係唔係知bun錄緊？見佢將自己部電話隊埋個鏡頭到 少少意見就係個邊框好似太粗同埋有時間可以加返字幕 唔係好聽到黃宗堯講嘢 加油斌師兄

啱啱瞓醒
睇完就pay

晨光聽眾: 我上次同佢(貴花田) 點唱林志穎, 佢竟然搵嗰兩隻嘢去唱

聽得翻黃冠斌係電台出現好奇怪

靜靜雞
我成日驚佢會抽起埋

琴晚聽都有啲傷感，
因為聽一集少一集

聽阿一好認真講野都有9up feel 不如係州長個channel 9up下

Sorb 温亨著

唔好俾佢停 今朝課左了

黃冠斌自己開台?

你管頻道 @13bunbunbun

建議斌洲長可以睇多啲屈小姐文章

點解影視台搵唔到呢個post嘅
推

明白

賣血都唔掂

冇你咁有水

聽到上星期二
Morle亂入即刻有生氣好多
得兩位頂住真係唔容易

敏感時刻正，兩隻單身bitch講情人節

有沒可以share斌洲長個payme俾我，掃左成日都掃唔到

斌洲長呀！

0ching燥到

0 ching: 唉我真係好嬲

話晒都馬路判官，發起惡黎唔少野

Mine係咁斷

凌ching 有講希望叫到一個人返黎

火影忍者架wor

果然開後宮係男人既夢想

韋小寶

0王flj

乜都唔做就可以過關

亞斌金庸已全部睇晒

醒到呢

識揀一世死好運

乜都唔做就可以矇混過關

世界仔

佢都幾叻仔

厲害厲害

梳b巴做咩⋯

聽到斌州長嘅宣傳叫人唔好食毒品

祠堂大師兄好野

又嚟暴走一粒鐘時間

公主唔知邊個做呢

wbk d舊菜做公主

斌b哥d ex
做成個season 都唔同人啦

好硬既公主
估公主好似仲好玩

Kity

上隻公主嫁斌驚崩喎

sp公主

+1

知道D 乜呀

點呀肥仔 成日自私講

係，仲有逢有佢把聲嗰d⋯仲有主題曲⋯⋯

Sp

SAVE
PRINCESS

eric 心口好硬

叫咩ching救公主呀，叫二台齊暴走啦

似wo
佢地個段防毒聲帶又係

SP = Save Princess
Joker

以前多個人帶住個傾偈
可以帶旺個討論氣氛

俾d時間佢地兩師兄弟

你三個人有兩個人一齊笑都可以有三個組合啦

阿攝把聲好難頂呀！

佢地成日暴走

9渠

今晚有沒人打去牙，簽仔呀？

米奇把聲冇一粒字聽得倒

覆You

你打去b 返個人返嚟?

驚頂唔到咁夜

得嘅 上嚟吹住水等就得

聽日要返office 瞓

阿聶隻9 真係好正

Jm9

靜靜地

唔好打卡

所以有沒人頂我

打過上去玩了
留俾其他巴絲

嗯嗯，明白
會繼續支持佢地

肥仔絲打上去b返個人返來啦

要加油呀
香港人加油 大步欖過

G chi

老凌係咪食左本中史書

新一年要俾勇巴打先 I follow

上次打完咁大劑
問下幾時b返個人返來

梳b巴打上去難得唔洗番夜

我做左2020年第一人啦
快過亞斌

Sor Sor 又係播

又重播既

ERIC 單手捧住一個走

Ok喎

一拳一件

話唔帶口罩嘅話，Alex呀？

雪橇
Joker

老凌拖住桃姐、阿Lu、彭晴 噢唔噢崎

點答呀

要還拖

痴線呢條一定撞

噢謝謝勇巴記住

係咪六個人呀，想食字綠帽

4 定5 呢

咪要上來r答案

fb 姐
佢地要跑數

亂估: 5

每次都想聽曬全部答案

錯呀！

播晒佢拖時間

得唔得呀你 錯呀!

唔該你啦
岩一次啦
錯呀!

真軍更係炮彈射程

凌b唔係食左本中史，係世界史

我幫你地p下

屌，公主都沒

冇公主

回水呀
冇公主

好似好耐都冇寶珠姐登台嘅？

有小小似吹bb打喪屍，不過感覺幾好

睇死佢地唔會答啱

新聞姐姐係咪報錯時呀？

會唔會轉左寫稿

會不會冇做
成個星期冇左佢把聲了

做得好既就好快比人搶走

唔知呀 其他時段冇聽

我b都唔係made in hk

有無機會返黎

此b不是梳b

邊位手足

不了
我用全名的

唔係野外嗰d

肥仔絲：喂呀！

喂呀

肥仔絲輕左機

喂呀~

預見到呢到獸性大發了

屌你犬公

肥仔又屈

肥仔

下星期打去清算佢

肥仔絲4p

肥仔你係到話呢到D手足狗公

支持

g持

玩到咁大？
佢地聽日會唔會直頭消失於人海

跟！

下個po叫肥仔絲祠堂啦屌

G 持

梳b $100

阿一

沒人知凌b

肥仔又挑機

掛著同肥仔絲傾唔理我

勇師兄應戰

又自私傾

重溫

屌你哋

邊個係龍哥

龍b

政治光譜無得好兩元對立地齋講左右架
BTW,龍哥都唔識,絲打都好早瞓&唔係聽咗電台好耐

龍哥係背後偷偷流淚了

龍哥係紫龍呀
一至四晚做輕談架

唔想知呀肥仔

唔會，問新game Player 4 啫

聽日先清算肥仔
而家訓

子龍請別流淚

兩兄佢哋講笑啫，唔會捨得咁話手足

Hug hug no loney

好嬲
下集打去

用個木牌仔輕輕打下手板仔

阿O你又訊咩L野頻

不了，俾女罵

視

阿o就來想打鳩兩個靚仔

《勇巴圖庫》又出現

呢排《阿一青豆沙圖庫》偷懶

我都係等靈感到。

睇返呢張真係沒得輸

喂呀

成日都覺得阿一d笑容好真摯，望落好自在

梳b唔緊要我召緊人組江南四大淫俠，有沒性興？

呢張原圖係後援會
有女嘉賓更係真摯

東淫西賤南咸北濕?

小淫蟲周伯通

無人講既？尋晚講凌ching女朋友係咩樣架？

係咁架咩

等高手圖庫

未估到係邊個

好想知

有冇人覺得阿田把聲係個電話到差好遠？
反而阿祖把聲無論開咪定駁電話好似都差唔多

好想見梳b, 之後稀梳佢

我電話聲都似c9

阿田把電話聲直程聽唔出係佢

+1
完全唔同平時聲，如果唔係話上網去超市買嘢，認唔到係佢

琴日位絲打問咩

斌哥加油

可能係街佢又細聲d

clown

你個名

同hey凌差唔多姐

謝謝你教導bug巴

響洲長個youtube搵返好多以前d正，最記得mor ching 當年俾聽眾追

以前d片

依D正呀！

有冇搞錯食mum mum 條片
阿O

下集外星k不如唱凌b派台隻歌

港台擎華

clown

黃擎真係好擔心沒得打邊爐

波盛好返啦wo

天頤電話把聲好正

想到方梓豪果d，好想打上去挑戰佢

打上去問佢小學生時有係學校聽農夫

我中學果d，正常學生都唔會做，因為全部都(小過)起跳黎...

想知

一來玩到同膠官閉門會議，點玩呀

雄哥9up得來又幾喉糖聽眾feel

一嚟就打大佬
條友重要勁不滿咁

天頤今日病左？

喉糖聽眾

輪流home office, 今日排到佢

聽日鬼故唔知有幾多巴打一齊聽一齊驚

今晚愛情唔g點有幾多巴打一齊聽一齊聲討

曾覺唔g點

上星期已經講左情人節 今日講咩好
又炒冷飯JLT?

可能今日講情人節大事回顧

斌b開live
見到0同1

睇緊

阿一搵到自己戲路

我要沖廁

笑死我
好耐冇齊人開live 啦

講下復活節點同女朋友慶祝啦
Plan 定岩架啦

阿一講既藍對白真係好似。。。
同我個親戚講啲野一樣

開live講野露骨到
又用口又用手

好踩界
上下咁say hi

彤ching

黎啦

斌：兩個牙刷， 一個刷上面，一個刷下面排牙

3 Ching一齊做Iive真係好好睇 好歡樂

原來你都有睇

有啊

今日咁靜

hi

師兄呢排返工點

youtube有冇如來神掌

Fender 紅巴

邵逸夫經過 黎明跌落河

亞斌：唔睇大台

都唔睇大台

初中男仔同家姐細妹關係係咁上下啦

亞斌真係好叻仔

但講時講
我有好多藍既親戚都無睇啦
依家咁多韓劇 netflix hbo之類
咩立場都唔睇大台啦

觀眾有需要

點解炒冷飯係CLH
炒冷限？？

咁咪炒咗囉！

梓豪把聲真係好好聽

梓豪

外援？？？ 梓豪baba
哈哈哈哈 哈哈 哈

Marco童軍咁痴漢嘅？

凌ching暴走 唔比人打電話上去

都唔係呀
想追女童軍入童軍 投其所好姐

女童軍係咪藍衫個d
我記得普遍d樣都麻麻地

係
Girl Guide

諗住考咩呀？

阿一扮藍絲笑到我扯蝦

慈父多敗意丫

咁另一邊做嚴架姐

但你陪你契女食吉野家

如果阿一生仔 個仔好慘

一日開兩次 每次開12小時

ramsey

唔多唔少誇大傷勢 希望你呵下佢

男人想威比女仔睇幾多歲都適用架啦

其實用交友apps去約人出黎係咩感受

顧家男人,係咪叫阿輝
屌咩,顧家輝都未必顧家啦

其實冇乜特別

有冇咩app推介

巴打咁後生就玩過

Tinder，幾易match

之前屎忽痕冇嘢做咪download 玩吓

幾日唔到就推爆post

玩吓

而家冇喇，專心溫書好過

bio

聽講玩tinder 都係靚仔嚟

實戰

張相靚仔？

無野做

真人

reproduction lesson

又唔係喎，我試過睇過仔嗰邊，有七成都係柒頭，兩成平常，得一成靚仔

利申:非gay，純粹入去睇吓

都話而家冇咯

你就係嗰一成

又唔好咁講

咁你有無約過出黎

一隻手內，唔多啦

有冇一個識到

仲有幾個仲keep chat 嘅

其實我係想問有冇食到

長江後浪推前浪
自問廿中都唔夠膽玩

btw 紫龍播啲歌真係好正

聽到唔想訓

Sammy姐

又比小白調戲

帶埋口罩都知係靚女

瞓左

唔係酒紅色？

可能到時會錫仔

grinder呢

係會沒咁熱鬧，此終都係小一個。
不過都有心搞既

話說今明係咪仲有做d網台？
尋日行過d零食店播緊音樂節目，個dj把聲好似佢，但一定唔係港台來

施匡翹就來有港台大滿貫
老千會，周未，今日上埋晨光

佢自己尋晚都話無咁錫仔

到真係有又唔同既

豪仔又痴左線，係咁講爆房

其實我覺得個感覺係唔同左幾多
凌ching風格好重
但都好聽既 會聽到唔想瞓

凝住凌ching仲係好sad
去到尋晚斌ching個live
終於聽到凌王嘅笑聲

老千會以後點做訪問同送禮物
定係可以播返以前teen power果d JLT
SUPER GIRLS系列

老千會冇訪問等於死得

瘋show係咪轉左人攞歌，成日都攞左d唔係原唱既

可能特登呢
音樂情人都好興播啲非原唱的版本
陪著你走這啲歌聽過好多個版本

音樂情人麻
ching喉糖講過個system極廢，好易攞錯歌。 上次傳說都係啦

你留意吓，港台播陳慧琳"一切很美 只因有你" 成日播咗第一個版本 (通常你哋聽開陳慧琳公開唱個版本係第二版)

第一版和第二版有咩分別

第一版rock些, 型格路線
第二版 係當年熱播, 摙住把聲嚟唱嘅版本

你咁講又有印象
第二版好似係多啲ha la果啲聲，冇咁好聽

唔知有冇人一齊驚

好驚咩

Yeah 有勇巴護體

Yo 洗乜驚呀

你要係屋企自轉720 之後大叫7 聲我係柒碌。 飲埋屋企神祭d爐灰先可以得我神工護體

我係。。。。

召喚梳b巴,阿一青豆沙巴，Fender巴, 港豬澳巴+3Ching一齊驚啊

如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者
花果山水簾洞美猴王齊天大聖孫悟空

哲學FM巴

型到跌渣

可唔可以俾我改下？

喺到

成功
唔洗__ __ 轉運

逼迫你個龍的洞

是咪咁寫

梳b

應該係啩

呢個係第一版
我自己鍾意呢個版多 d, 夾哂雷頌德當年嘅前衞風

起格嘅

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

肥仔絲打

尋晚龍哥播既歌真係好正

今日凍過琴日好多

點解守下留情可以3人齊哂開咪?

錄音？

真係，仲有旋渦

我要記住龍哥係邊個

落咗咁大長與係會凍啲
但大交合話下星期先西伯利亞人

你講邊個係龍哥
搞到龍哥係到喊緊

而我不知道龍哥最誰

睇嚟要拎件厚d嘅褸出街

要啊，米凍親

係落咗咁大長雨
Voice自動出字我又冇睇

係大場雨
好彩我睇得明

已被拉到塊面似pizza

敏感時刻都係

好想同kity打欖球

長存嘅精神
斌氣長存

其他人打球
我攬住佢
攬球

留名

梳B我都係做酒店既曼
入左工會未？

個名好熟

我呀媽係咁問我bun b 係咪會返

慢煮棒

0 c嫂是誰

又咁踩界
慢煮鮑魚
係咪想得返肥仔一個做

慢煮鮑魚

Clown

你咁多袋買多個都唔覺啦

交換禮物

亞斌今日無打黎

頭先打咗好似

部隊鍋cls

差d 又得返一個做

Joker

肥仔又話戒左粗口

差d死

等佢炒我算

沙律正呀

yes

我發覺呢到都幾多曼

利申我都係曼同讀緊酒店

想問吓sales and marketing dept係咪寧願揀個讀marketing多過揀讀hotel嘅人

香港腳
利申生過

前途危機

covid-19 seed?????

香港會諗到豉油西餐

芒果奶西米露

香港料理

頹飯之選

香港著名料理梗係要有
催淚彈 胡椒水同藍色水啦

滿分

珍

今晚咁靜嘅

打pokemon唔睇咩系好大獲
一陣比佢克你100級都扣唔到人血

呢把女聲邊個嚟

桃姐？

女聲係邊個

食鮑之後又再食包

食包之後又再食鮑
我屌

係喎諗落都幾似

前後調轉咗呀

忠哥嚟?

Sor

似麥玲玲

維喇摷 維喇摷 維喇 摷 摷 摷

上集出現過 樓下保安 陳德信

屌失憶咁
呢排唔知係咪冇乜野做 記性都冇埋

Sor b

今日好靜

其實由冇左我愛巴塞隆拿之後
一直以黎星期四都係偏靜

好掛住我愛疤～啪啪啪

冇左巴塞之後
我慣左睇佢地fb live 玩水鏡泉
次次都玩到過哂鐘

好掛住水鏡泉
不過廣播劇都好好啊 喺夜晚聽好有feel

尊重不同文化，包容阿一歌聲

現在已經係深夜 為他人著想 請將收聽電台嘅音量收細 多謝合作

是我太過愛你，願意放生你，你聽緊既係關菊英

講不出聲，講筆出聲，你聽緊嘅係關心妍

爸～菜～窿～啦～

疤～菜～窿～啦～

btw小小更正: 香港係叫班吉拉 唔係班基拉斯

7,80 年代7 欖係沒人睇嫁阿o, 76 年開始年年受歡迎。。。。。
以前狗都唔屌係近廿年先多人睇

我估係winsome lee。有次，斌B仲係到個陣另外兩個ching笑距同rachel。講講下燒埋 0 ching個到，阿一爆左句，法醫我又點夠你熟，話0 ching。尋日又講師嫂成日要寫野，winsome有寫野架

水鏡泉我覺得到左頂，有d變左鬥買人地唔鍾意果d

連登神探出現啦

sor我第一眼睇錯左神探絲打個名做"話梅"

夜夜斌洲長
情人節屎伯蘇

唔係神探，純估姐。但ling ching有like winsome d野

今日開心日報無關長

貴花田收禮物不過唔係老公送

超B 半solo

Title太長呢點有同感
就咁叫州長都ok
夜夜斌哥有點多餘
感覺斌ching貪心左d

利申：金已課

但係Winsome會唔會周圍飛多數唔喺香港？

鬥把鬼

gimme 5 錄intro個男聲幾正

原來叫 Michael

今晚我就喺到擇名 點人

sor b 100

唔洗陪女朋友?

肥仔絲打

琴晚唔見你 仲諗緊你係咪返左去

陪緊都可以點名

咁耐冇見寶珠

林寶珠

係喎

版主置頂返梳b $100 啦

置返了

一齊過啊

齊上齊落

勇巴閃光彈

盲了

一齊過

咪可以梳b多幾多次

今晚我地來個點名，好唔好？

而家點名！今日梳B！

梳B$100

柒碌 $76

烏啄啄兮烏啄啄

btw今日成功梳b $100

你呀媽兮~

紅色Timberland
目測米八高

cls
你要估埋幾號鞋先過關

UK10?

我米7

咁我估UK8.5~9

錯

我都係一野zoom落紅色Timber

梳b勁勁

咁多位師兄弟 正確嘅答案係~

笑到CS

你得唔得呀，錯呀

uk7

我中學嗰陣買左對Yellow Boot 著到依家

男仔腳仔咁細架咩

咁你都好錫住佢地

我嗰對一開始著會刮腳跟

《阿一青豆沙圖庫》

鳥啄啄兮
鳥啄啄

我都會
啱啱買嗰排我會著厚襪
呢兩三年著少左啦
著返AJ 多
搵返D 童年回憶

我係

梳b又影隻鞋上來估下

你橫掂都係亂嗡嫁姐
你比次話岩丫

慢煮棒油鴨腿 仲有黑魚子 好性福

要搵下有冇舊相先

唔好亂講嘢會俾人燒

搵返年幾前終於搵到

索腿梳b
起碼米9
我估uk9

唔該你呀 啱一次呀 錯呀

沒人同我地玩，係咪要加side bet

跟米9
UK13!!

好新立立令

仲要roll 腳

得唔得呀你 錯呀

應該係頭一次著
我roll 得唔好睇

係播 燒小小 will be barbecued

條橫丫腸明明係呢度⋯

茅樹啊 好睇

谷鬼氣
再講翻條橫丫腸至得

怕羞

開始開始開始

跟隊

開波

點人頭 SorB $温兜神

鐵膠

凌王唔搭地鐵

做定功課先開咪 屯馬好多鐵膠

疊水嘛

今日幾正呀
為慶祝屯馬線開張
荃灣線部分路段跪低

我以為你講呢張

皇牌巴接到

巴lung si a ga

日向雛田 1:1 攬枕
法官大人 瞓定唔瞓街

亞斌

呢對係hoka one one ，我最憎着巴撚嗰啲fuckboy ，今日出mk見到嗰個都一式一樣冇啲個人特色

魚拉突 啪啪啪

肥仔講野咁ga
再講過！

魔性澎湃

張圖幾多年前

@WKB13

亞斌醒到

亞斌唔g點

亞斌叻仔

呢件波衫係06/07嚟
應該係07年5月贏冠軍之後巡遊嚟

爽啊

亞斌個種反應真係唔係講笑
WKB13教既反問活學活用

估唔到原來咁多ching 都係$19000

老豆教仔

吓
我軌

失敬失敬 hoka one one

嗱，我就中立嘅

識果句野唔代表係19000既

一ching 果然個心都係鍾意巴塞

身在曹營心在漢

將軍澳足球訓練中心啦

唔係奥脫福咩

我有個兄弟又係49000嚟，成日一贏波就話魔性澎湃，輸波就賴

4424

屌出來

線都畫唔直

又亞斌

亞斌繼續

有錢囉

叻仔

rose ma

邊個起底

邊個起咗亞斌底？

留返比@WKB13

邊位手足呀

佢都係連登巴打
合理

亞斌真係答得好正

求亞斌ig

等有腳毛先

Star 亞斌

識玩

亞斌真係好正

點解人仔細細可以轉得咁快

因為佢係亞斌

我笑左出聲

1盒thx

勇B

好撚串

冇前途

凌b vs 法醫

「你咁樣無前途架」
勇巴個笑聲有啲似斌b

串過碼頭咕哩

勇ching 勇武

大佬好野

勇b贵庚

好似同一師兄差唔多

28

個個都出國讀書

勇B都幾有錢

勇哥啲 British accent

拍戲啫

D對答好正

勇b自己沒錢

屋企有錢已贏

勇巴大佬老顧主

我早兩年去英國玩
覺得london 好靚好浪漫架

老主顧呀

做咩播首咁sad既歌
雖然巴黎

勇巴214 Quote：有我既地方就有浪漫架啦

今晚d 歌好90's

好似話sex education其實想學美國high school style

哈哈哈
成日俾梳b發現我d中文好痴線

餐廳有猩猩

同邊個去

有冇法國而家窗外個能十米能見度都好浪漫

好耐冇望過窗外啦 香港D 空氣咁差

講緊今晚好大霧啊

我住得低見唔到呀

原來係咁，而家外面蒙查查 想出去行下

咩事係咁講中国人⋯

我哋中國人
屌你勁哽耳

夜媽媽唔好落去啦

Ramsey

佢仲要重複幾廿次

唔係佢地d friend黎？？？

枉我去旅行成日同人解釋香港人≠中國人
就係呢啲ramsey搞到個個以為一9樣

講咁多英文做乜啫中國人

打上去嗰個聽眾嚟

好多外國人覺得香港人=中國人，覺得香港係中国嘅一部分應該都係多得呢班人

艾力

呢班啦g

成日都要同人地講香港係Former British Colony

以為佢地識，我聽一ching講咗幾次個男人名 以為佢條仔黎

正一佗衰家

其實依家仲有冇人聽輕談淺唱不夜天

ching聽足晒 定聽聽下訓着個啲

龍哥
艾力

聽住瞓
個直播有限時
以前用傳統收音機真係可以聽住瞓，瞓醒聽到早晨早晨早晨早晨嘅晨光第一線

聽緊

淨係聽星期一至六
星期日同冇咗輕談冇分別

用手機冇限時

d歌幾C服丫

輕談除左星期日晚
其他我都聽住瞓
好舒服

電話係咪個app設定度較計時器

龍哥艾力簡歌你真係唔洗擔心

係

星期日都冇輕談

好想知佢有冇睇呢到

睇到又點，係咪想好似fb咁用輕談個fb block聽眾？

個個禮拜見到輕談個fb 變左貼生活野就知道又到左星期日
可以慳返唔洗聽

我差到100%先聽 之後第二朝起身再即刻差

星期日晚聽完2000靚歌就熄電腦唔聽已成習慣
不過最近間中有聽下陳少寶

真係
好少DJ幾個鐘節目每首歌都好feel,
龍哥同艾力點解可以咁奇妙。

凌Ching 自己個節目簡歌都唔錯。

雙失情人節

嘩～ 聽呢首內心要好強大

艾力哥

情人節慘情歌兵器譜之首

每年都會聽

真係幾中

大家明搞事姐

聽住冇sad feel就ok

已經慣咗

D人包拗頸投票

巴打有冇份投

陳少寶Uncle都好用心講解英文歌意思同歴史

冇

我都冇

伊麵呢首正

一人愛你一個呢幾晚都播過幾次
龍哥我記得都有播

一生

中秋你注定一人

如果bun ching有追post呢
試下研究下youtube 條algorithm
佢而家係根據你條片可以留得住啲人睇幾耐黎決定推唔推廌你條比片比更多人
而唔係根劇click rate
所以點解而家啲youtuber通常片長都會至少上到15mins 以上
因為條片要夠長先可以增加觀眾睇片個時數
所以條片太短，就算好多人click左入去，都唔會spread得遠

可以研究下有乜題材嘅片啱你可以剪到咁耐

垃圾lu係咪帶豬嘴做節目呀？
佢講又辛苦，我哋聽又辛苦

佢幾時都係咁嘅

睇黎我估中左

其實有啲唔明無毒全世界個邏輯
如果人哋國家係合法都要話佢唔啱咩

睇嚟一陣要聽返重溫
琴晚瞓左冇聽

梳b終於冇眼光光
重溫丫，琴日d歌好聽

琴晚好快就瞓左

個邏輯咪完全唔掂香港犯法既毒。

琴晚掛著打機，3點9 先瞓，好似

勇師兄尋晚討伐佢地真係好搞笑

原來有c fun道

今日係咪估埋肥仔絲隻鞋

你都未估我嗰隻

uk8?

兩個人都要phone in

一仔再爆粗會有咩後果？

咁快估中嘅。。。

跟斌洲長做Youtuber

新人類既直角

可以開網台

細個打得太多俾個fd打機，我到宜家仲記得佢屋企號碼

請受小弟一拜

肥仔一陣會唔會瞓到唔聽電話

依家咁樣冇得叫Sammy姐入嚟啦

晨光第一X

切Q咗少年波盛條前列線啦

今日小瑩

阿一幫佢按摩下前列線

下個po叫hardest dj la

少年波盛與百寶一都要cut
我聽老千會仲有咩意議

btk kity d笑聲

阿一個音樂sir痴線嫁，佢係邊到見到阿一有音樂天份

有沒人覺得條聲有d怪怪地？

成個節目搬過去
到時斌州長就可以毓民咁:做緊節目 係咁

播帶都炒粉

有d變左立體聲咁

我估扭錯左panel echo?

下星期冇少年波盛與百寶一
得返百寶一與少年波盛

吳弱雞就不了

super girls5個剪埋一隻

阿一係咪食枚羊少年

情人節試下食佛教餐廳 上大佛食齋菜
下次大節應該有得食香

「著起龍袍都唔似太子
最多似旺角」
clown

clown b

呢間嘢正呀

clown c

大佛深藍不了

我覺得一般，不過值得支持

我早兩年去食啲咖啡同埋氣氛幾好

長沙灣有間耶L餐廳叫喜x都ok.
x樂d中午餐都可以， 下午茶都ok.
最正係會有兩隻貓玩

貓貓

宇宙老千會

咁快比人搵到證據

尋晚都sam hui左

法國艾力做輕談會有一首歌一定會每次節目都會播一次
最近係姜b 一天多一點
對上一首係 忘記和記

哈比人的腳 （應該唔臭）

我有一個大膽嘅想法.jpg

如果叫大家推介一集achieve 俾凌師嫂聽
大家會點揀呢

36.5?

啱啱聽哂琴晚集輕談
真係好正
唔經唔覺就四個鐘
睇下今晚聽到幾耐先

聽番重播凌王疾曬

沒腳難d對比

聽星期日晚輕談半小時當你贏

唔會聽啦

早午晚安

等爆粗

之前斌ching找數播野狼未呀
等你返黎找數呀

點解funniest dj可以播godzilla

哈哈

嘿嘿

我覺得英文歌個呎度會闊d

係咪有Radio Edit 呀

下期叫咩topic 好🤔

咁我又唔知

我信斌ching一定會返嚟找數

記得一陣22:00 睇77台呀
斌州長主持呀

勇巴呢次都未用新人類既直角

梳b

請問呢係咪用app就可以睇到

係呀 用apps 睇就得

斌ching

謝謝梳b

係咪唱緊迪士尼嗰個

係呀 今集係訪問KellyJackie

時代巴笑緊我了

我唔係咁嘅意思㗎

咁uk5.5

個廣播劇笑到

周未播緊，真係有

hardest dj

Hardest DJ xxx?

啱啦如果唔係出唔到街

Dun let’s

港台最廢Dj (26) - hardest Dj
?

funniest DJ

勇嫂妳有一位眼球可測量的男友
測量師解鎖

話只係見到眼睫毛
見唔到對眼
見到對眼都係全黑嘅

司勲原來咁搞笑潔肜都配得好好

36咁細

呢隻買大左哈比人38

望落好大

Cfun 做救公主個講故佬笑死我
以前佢做尋常事已經爆笑

我都買大左
要放鞋墊

係啊紫龍同艾力d歌首首好聽唔知點解（可能同8090年代好歌多有關）

me 3

講真鞋真係買大都唔好買細

好多都係細個屋企人播到大
我班fd 成日問我點解識咁多唔屬於我年代嘅歌

又重，成隻龍船咁

真
細個買過一對細半碼嘅波boot
著左兩次即刻掉左

我嗰隻仲似

真理

應該要好自豪 （ 唱K既時候點紅色的跑車泥唱d長輩親戚會讃你識貨）

我通常唱Crystal

Oh~~my~~Crystal~~

幸運遇著我最愛的Crystal~

自問樣子真太笨先係我至愛

傾心

仲有吸煙的女人都好聽

仲有傳說

ching祠堂感謝祭真係要搞唱k, 一齊唱老k

btj梳b開新po?

fans meeting 唱老k + 睇波

係咪用呢個 港台最廢Dj (26) - hardest Dj ?

別人的歌，傳說，傾心
唱k三大神器
唱完之後加首hate me

唱老k+睇波+飲老凌d酒

我ok呀

肥仔帶埋一cso 出嚟
表演用腳毛識女仔

預唔預埋亞斌先

用腳毛識肥仔絲，之後我地就有mma睇

要睇佢有沒腳毛

亞斌一定係座上客啦
即場教佢開連登account

Cso: 張郁膊你收_啦
郁: 你唔好咁先~~

港台最廢DJ (26) - b返個人返嚟! Hardest DJ

佢要有email先得，中學email未必開到

中學email 唔係都算isp 咩
舊登好似得

舊登麻
舊登我大學email得，兒登我唔得

亞斌點算
用老豆個pccw email

傾心真不朽

netvigator 唔得架

可以用甚麼方式註冊成為會員呢？
我們只接受已認證的電郵域名作註冊
使用部份大專院校或大學的電郵
不接受商業機構、政府或任何組職的電郵

自古書說梁祝 寧願化蝶飛出苦痛
我也要化碟躲入傳說內

你都識幾多舊歌架喎

重合劍釵修補破鏡 只有寄情戲曲與文字
盟誓永守 地老天荒以身昐待
早已變成絕世傳奇事

1

0